世界杯已經無咗以前既可觀性

大部份所謂球星

踢球會賺咁多錢 踢球會賽事先會出力

已經無哂以前為國效命果種使命感

無解 現時踢足球實在塭太多錢